「低語者」領袖之女遭囚禁！《陰屍路》第九季釋季中回歸新預告

AMC 美劇《陰屍路》（The Walking Dead）發布第九季下半季預告，反派「低語者」（The Whisperers）領導阿爾法（Alpha）的女兒首度登場。

此支預告以米瓊（Michonne，戴娜葛里拉 飾）牽著一隻載有蒙眼囚犯的馬開場，後看到這名囚犯實為阿爾法的女兒莉迪亞（Lydia），由《親愛的初戀》女星凱莎蒂麥琳西（Cassady McClincy）飾演。她在上半季混亂的局勢中，被戴瑞（Daryl，諾曼李杜斯 飾）和米瓊找到，扯下屍皮面具的她露出真面目，後被關在牢籠中。而她的「低語者」同伴們緊接著在預告後段現身，準備和倖存者們展開對戰。

▼《陰屍路》第九季下半季預告。

「低語者」被描述成穿著屍皮、戴著面具，低調行走如活屍的一個團體。領導者阿爾法性格狡猾又冷酷，由《怪獸與牠們的產地》英國女星珊曼莎摩頓（Samantha Morton）飾演，其副手貝塔（Beta）則是名殘暴的傢伙，對任何外人有很強的攻擊性，由《飆風不歸路》男星雷恩赫斯（Ryan Hurst）演出。

第九季下半季回歸首集將接續上季結尾，描述戴瑞（Daryl，諾曼李杜斯 飾）一行人帶著耶穌（Jesus，湯姆佩恩 飾）的屍體返回山頂寨。而逃跑的尼根（Negan，傑佛利迪恩摩根 飾）則拿回了心愛的露西爾，吹著令人毛骨悚然的旋律，似乎打算東山再起。

《陰屍路》第九季下半季將於美國時間 2 月 10 日回歸。台灣 FOX 頻道與影音串流平台 FOX+ 於 2 月 11 日起，每周一與美同步播出。（ew）

仆街啦,又畀Negan走甩
我估實將佢洗白跟手寫死埋佢

自從carl自己on99咁俾屍咬到已經放棄
Rick全家含包散都唔知有咩好睇

btw season 1 啲人死晒未

未,仲有弓佬同呀婆

弓佬好似係原創角?阿婆好似漫畫一早死9左?

兩個戰神
不過睇下弱智編劇幾時又用啲on9理由寫死埋carol

無睇n 季點解阿婆可以咁耐都死唔到

想知rick 一家點
睇到negan 出黎就無睇

Rick成家死哂啦 ？睇完圍尼根就無睇

新老婆黑妹同埋BB女仲未死

講到阿婆好撚勁喎.戰力頭幾位

點解個仔都會死 算係主角黎架喎

因為收視低 寫死主角先有noise

單挑應該，刀妹>弩哥=rick=尼根>阿婆=摩根

耶蘇死得好奇怪

弓佬親生仔唔會寫死佢 人氣又高

聽講s3已經想寫死carol
不過好似佢本人唔想死住兼有後台所以就冇寫到佢
所以carol會唔會死都幾難講

尼根未完已經冇追，太拖 d劇情又尻

漫畫完未